覺唔覺得過左十八歲仲睇動漫既好弱智？

咁大個人仲睇埋啲二次元野
一睇就知呢類人思想唔成熟

二次元野=唔成熟嘅嘢

p.s極少睇

係，我今年十二歲都已經閞始戒緊了

樓主好men

古惑仔我都係要睇真人版先有feel

係動漫台開多個post啦屌醒班死弱智仔

你去

你自己無啱嘅動漫睇或者你自己唔啱睇動漫姐
就唔好硬話其他人睇動漫好弱智
無人話過睇動漫有年紀限制
而且就算係有啲動漫劇情仲好過電視劇或電影

Yes

個班90%都係毒撚黎

博士開啦
班毒撚唔鬧唔醒

係100% 入去好似入咗毒氣房咁

啲毒撚咁大個人仲對公仔有咁多幻想

個Post好有創意呀

係

講得好!睇死現實肯定mo 女

得罪講句 比負評既人都係弱智

動漫啲劇情好中二 睇完個人智商下降

咪就係
我覺得十八歲仲係處更應檢討

同吸鴉片一樣

所以咪岩班死毒撚睇

動漫只係其中一款演繹作品既方式姐
你咁講咁造動畫個d咪仲弱智

到合法性行為嘅年齡根本唔應該自慰

D毒撚仲要成日吹奏日本，幾時先識欣賞美國d荷里活大製作

咪夠係 過左十八歲仲未拍過拖都係同一group黎

人地整動畫俾細路睇有咩問題 唔好偷換概念啦

咪係 淨係美國佬可以將漫畫入面嘅人整做真人版 又唔會整柒套嘢就知美國啲製作完勝日本

慘，完全無人駁到
可能班弱智俾姑娘叫曬去訓覺
樓豬揀錯時間開po了

你呢啲咁既柒頭真係非黑即白

班友而家攬住個人型公仔打飛機呀

班毒撚又返去圍爐了

覺 唔識大咁

有啲動漫18+喎。咁18以下又唔睇得 18以上又唔睇得 咁點算好

對住啲畫FF打飛機 諗起都覺得噁心

我三十幾仲睇緊
利申：有樓有車的毒撚

其實動漫本身係個故事
只係用左動畫同漫畫去present出黎
同電影電視劇一樣姐
唔通睇電影電視劇又係弱智？

你有無諗過你唔睇嘅話就唔止有樓有車

你夠膽就去動漫台開post
利申我仲睇緊

講真有陣時動漫真係好易代入個角色
首先動漫嘅主角唔係真人先
如果以一啲故事來講
可能拍電視劇拍電影嘅人會搵啲好靚仔嘅男主角等等
但係事實上嗰啲男主角佢哋可能個樣或者佢自己嘅形象等等會影響咗個套戲或者嗰個故仔嘅嘢。冇程度上會令到觀眾抗拒去收睇嗰套嘅電視或者電影。
相反動漫只係見到一啲畫出嚟虛構嘅嘢只係把聲係真實

人心不足蛇吞象 做人過得開心就得 追求太多反而會累 反正條女又唔反對我睇動漫玩模型

仲有有陣時有啲故仔嘅設定係好有趣講宇宙講機械人
但係如果要拍成真人電影或電視嘅話個成本真係太高
未必亦人很願意去投資拍成真人電視劇或者電影等
事實上好多韓國日本嘅電視劇或者電影感甚至一啲荷李活大製作佢取材嘅原形都只不過係一啲漫畫或者卡通。
所以有時睇動漫都可以係好高質

會咩

有樓有車有女都話自己毒撚

駁唔到😂
真心講句d日本卡通真係連同美劇挽鞋既g格都mo

其實真係幾毒的 除左陪條女外 放工多數時間都係打機睇動漫玩模型 完全唔出去浦的毒撚

屌 美劇屌打全世界啦 邊有得比
權力遊戲 行屍走肉

動漫同卡通係2樣嘢黎

真係慘 要用呢啲野打飛機

Ching Ho ball
小學個時睇過tvb播啲動漫之後
中學都冇睇了

波台諗住攻埋動物台玩假膠？

嗱，起碼好過韓劇

攞多啦a夢做例子 係日本叫子供向動畫 我地就叫卡通
咁子供向動漫同卡通又有咩分別
唔好懶高尚啦

唔止弱智，個樣通常都毒到仆街

18歲之後先開始睇
Btw 樓主個雞蟲腦對動漫既印象應該係得扑野屌閪
可能睇你的名字，千與千尋都會打飛機

覺唔覺得過左18歲仲砌高達嘅好弱智？
明明係隻爛鬼機械人都咁賣得仲要買到成屋都係...

覺唔覺得過左18歲仲玩電腦遊戲嘅好弱智？
明明都係虛構野又唔會有得益，又唔係玩到打比賽，都唔知玩黎做咩...

覺唔覺過左18歲仲踢波嘅好弱智？
明明踢完又唔會突然身體好左，又唔係踢到去踢英超，都唔知踢黎做咩...

BTW, 樓主知唔知咩叫興趣

樓主巧man 牙

做毒撚得罪你？

依個post 都已經睇得出連登好多會員都係死mk仔，狗眼看人低...睇個動漫就講人弱智，
樓主又有冇做過咩功高偉德嘅事？
屌最多咪就係番工番學上下連登，出下膠post，得閒打下機...

以前高登係根本for 毒撚用
now? 睇動漫都要比人屌

你學歷有冇林鄭咁高？ 你憑咩屌佢
又係呢啲要跑得快過隻馬 先可以話隻馬慢既人

個個駁唔到又係拎番依幾句出黎

同意

on9仔先講得出

得啦唔好轉移視線啦

跑得快唔快關撚事咩
弊在樓主鳩fingfing又唔識得評馬呀麻
唔識評又係到鳩評果啲就係樓主呢啲柒頭

利申 興趣甚廣，咩鳩野都會試，唔似樓主閉門做車鳩評人

不過都睇唔過啲流於睇動漫表面既毒撚
搞到成個故事冇晒深度同意義

事實就係十八歲仲睇動漫就係弱智 成班中二病未清